午安，緊記吃午餐，認同請分享！

😁

人被殺就會死 認同請分享

緊記要呼吸，認同請分享！

他自小相信人被殺就會死，所以他踏入了殺手之路，認同請分享！

牠是on9 認同請分享

分享了👌

吃唔到午餐
可摸耳聽日先吃

可以

不想吃午餐，可以吃晚餐， 記得刷牙，謝謝